613點撚算好

不合作運動 如果唔可以6點集合又想join 點樣可以知大家位置 一條友真係乜都做唔到